如何回應藍絲質問

「而家社會眾說紛紜，哈，而呢方面我諗要時間去比相關部門調查，哈，因為而家我手頭上呢，哈，係冇資料㗎 ，哈，而相關部門嘅真誠調查呢，哈，將會係正苦回應五大訴求後展開，哈，多謝。」
歡迎各位愛國連登仔下面問我

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

本鈔將一一回應

Come on baby

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

有用請幫推

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

Push

【入嚟填呀！】升級罷工，全民自決。網民發起問卷調查！

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👩🏼‍🏫👷‍♂👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜

網民自發，全民參與，意見咨詢，決策參考。